RHA t20i 點睇

想買新耳機，之前用開im70, rha t20i 好唔好用？

用咩dap?
手機既話要唸唸，一黎呢隻動圏難推
PS: 耳掛條膠用耐左會爛會斷，要上代理換新

用samsung s8

用幾耐爛？換新洗唔洗錢？